[貓奴入]想問呢隻成貓糧好唔好

牌子

成份表

對象係歲幾既成貓

可以去呢個POST問下

呢隻糧有味精 而且係肉類副產品
對自己貓最好買返天然糧

有咩可以tg我問

唔好